收個1155既底板比i5 2400

有部陳年舊機，應該壞左底板，用緊i5 2400 CPU. 有無巴打有唔要既板。上網睇好似係用 1155既板。
thanks